燒野食識燒一定係燒燒賣

咩燒莎莉蛋糕 、燒棉花糖只係港女會食

燒燒賣果種咬落香脆 ，內裡糯軟既感覺，配埋一層清甜既蜜糖，冇一種食物可以比得上

炸燒賣先係皇道

講緊燒野食呀

我都鐘意食炸燒賣

真男人只會燒肉同海鮮，燒鱔正到仆街，燒豆卜加滴美極

我鐘意焗燒賣 無咁油

但識食一定唔係食燒賣

燒燒賣一定係吊鐘燒賣

燒鱔

真。燒賣

燒賣要吸水，乾燒點會好食？肯定鯹

燒鱔真係超正

唔識燒 有蜜糖係唔會乾